北斗三號差點砸毀大壩 貴州村民發現墜毀的衛星倉

【希望之聲2020年6月23日】（本台記者傅明綜合報導）6月23日，中共官方媒體稱北斗三號衛星在西昌衛星發射中心發射成功。但網傳貴州餘慶縣村民發現了墜毀的印有中共國旗的衛星倉。

網友發佈的視頻顯示，墜毀衛星倉落在貴州餘慶縣一處水庫旁邊的山上，冒出黃煙。村民驚呼，衛星就差一點點就砸在大壩上了，幾乎釀成災難。

都唔知有無洩漏toxic substance

又造謠 捏造事實

射個下成功
之後撞牆

都幾肯定有
支那用埋啲好撚毒嘅fuel

又話發射成功嘅

冇上軌道就落返嚟

成功發射，無話已成功入軌

佢條片拍得好有喜感

污染晒成個景

其實跌落嚟咁快 點望到有國旗

拿火箭係有3節, 唔係一支過上太空, 有stage separation 掉返落黎當垃圾

所以elon musk 推出falcon可重用式

真真示範射落海/河